[
    {
        "question" : "Quel manga est connu pour sa maxime 'Je suis la justice' ?",
        "choice1" : "Naruto",
        "choice2" : "Bleach",
        "choice3" : "Death Note",
        "choice4" : "One Piece",
        "answer" : 3
    },
    {
        "question" : "Qui est le créateur de 'Berserk' ?",
        "choice1" : "Hirohiko Araki",
        "choice2" : "Kentaro Miura",
        "choice3" : "Takehiko Inoue",
        "choice4" : "Tite Kubo",
        "answer" : 2
    },
    {
        "question" : "Quel manga raconte l'histoire de Guts ?",
        "choice1" : "Berserk",
        "choice2" : "Vinland Saga",
        "choice3" : "Vagabond",
        "choice4" : "Claymore",
        "answer" : 1
    },
    {
        "question" : "Dans 'JoJo's Bizarre Adventure', quelle est la technique de respiration utilisée dans la première partie ?",
        "choice1" : "Stand",
        "choice2" : "Hamond",
        "choice3" : "Spin",
        "choice4" : "Golden Ratio",
        "answer" : 2
    },
    {
        "question" : "Quel personnage n'appartient PAS à 'Hunter x Hunter' ?",
        "choice1" : "Gon",
        "choice2" : "Killua",
        "choice3" : "Naruto",
        "choice4" : "Kurapika",
        "answer" : 3
    },
    {
        "question" : "Quelle organisation est l'antagoniste principal dans 'Tokyo Ghoul' ?",
        "choice1" : "Les Jaegers",
        "choice2" : "L'armée Marley",
        "choice3" : "Le CCG",
        "choice4" : "L'Organisation des Alchimistes",
        "answer" : 3
    },
    {
        "question" : "Dans 'Attack on Titan', qui est le Titan Féminin ?",
        "choice1" : "Historia",
        "choice2" : "Sasha",
        "choice3" : "Mikasa",
        "choice4" : "Annie",
        "answer" : 4
    },
    {
        "question" : "Quel manga a été créé par Tsugumi Ohba et Takeshi Obata ?",
        "choice1" : "Naruto",
        "choice2" : "Death Note",
        "choice3" : "Bleach",
        "choice4" : "One Punch Man",
        "answer" : 2
    },
    {
        "question" : "Qui est le mentor de Saitama dans 'One Punch Man' ?",
        "choice1" : "Genos",
        "choice2" : "King",
        "choice3" : "Fubuki",
        "choice4" : "Il n'en a pas",
        "answer" : 4
    },
    {
        "question" : "Dans 'My Hero Academia', quel est le pouvoir (Quirk) de Todoroki ?",
        "choice1" : "Création d'illusions",
        "choice2" : "Contrôle de l'électricité",
        "choice3" : "Glace et Feu",
        "choice4" : "Invisibilité",
        "answer" : 3
    }
]
